博人傳除左沙律同一眾人妻.

除此之外好撚無聊.

尤其是鳴人舊叉燒好撚煩,新作者想刻畫佢似細個果陣既鳴人都唔係咁呀?

而且傲嬌屬性差唔多個個新角色都加落去,

睇完沙律同佐助翻木業食飯之後唔會再睇了.

除此之外,

點解鳴人睇公務檔案果陣唔用影分身辦事呢?

係都要凝造出好辛苦冇時間陪屋企人咁款.

不過抵啊~獨裁制度既敗處所在.

花火未係人妻